小梓直播 - Mad Experiments Escape Room

無智商既我玩智商game, 唔知究竟要卡幾耐呢, 快D入黎睇下我到底要卡幾耐啦

約定你準時1:00pm見

前排幫個fd買得果定喉糖，但買錯咗龍角散比佢打到爆缸，之後仲響度口upup咩「正義鐵拳…幫黃心穎報仇…」，咁我份人好大量既，都係多咗條幾cm疤痕姐，搽啲除疤膏就無事啦，我試過倍舒痕、疤痕敵，但用親個心都翳住翳住，有次仲爭啲抖唔到氣，後尾睇巫醫先知原來黃人係唔用得藍野，如果唔係會被良心責備，佢之後推介我用Mederma德國美德瑪、Proteca醫學除疤啫喱，宜家好咗好多啦，多謝你呀巫醫醫

我個fd叫我幫手post呢個任務，如果唔係打多我一鑊，大家幫幫手OK?

【每日任務@ 28 Aug】
💎倍舒痕💎

💎喜療疤、喜療妥💎

💎疤痕敵💎

做齊四個任務！
做齊四個任務！
做齊四個任務！

見到呢堆除疤產品「聯黨結隊」搵大台賣廣告，小編真係痛心疾首，唯有狠下心腸開地圖炮將你地逐個點名，並且免費幫你哋對家賣廣告！手足幫手做齊四個任務，咁樣地圖炮先至有意義架！

💚替代建議：Mederma德國美德瑪、Proteca醫學除疤啫喱、韓國 Noscarna去疤膏(HKTV) (歡迎糾正及報料)

留言template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:
舊版抵制List:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地